有無人都想帶寵物去旅行

頭先係facebook 見到段片
忍唔住喊
我相信只要有養寵物都會感受好深
想係佢有生之年可以帶佢去一次
但又唔係好清楚要點做
有無巴絲分享下程序同筆直

自己有屋企有狗唔敢睇

麻煩請廣傳

去日本ok方便，之前毒果有介紹
不過主人要寄倉

Air France 同埋好似delta/united可以跟上機

唔係錢唔錢同手續問題
係狗仔搭飛機又驚又可憐
除非好似外國啲航空公司可以同隻狗一齊坐唔洗寄倉
其實揸車帶佢走遠少少野餐又盛佢地已經好開心

我果隻座車就暈車浪

我試過同貓去四川
其實真係折騰自己同寵物

不如同佢地去屋企附近玩下仲好 對佢地黎講都無分別

truth

痴撚線 on9 發顛 毛賊神經病

其實我都會簡依款 一齊坐
因為太多狗狗寄倉有意外

之前見到有間旅行社搞咗個私人飛機團，狗可以同主人同機，又唔需要格離檢疫嗰啲。會有漁記職員上機check。不過，2個人帶埋隻狗去日本5日定唔知一星期，團費要20萬

以前老細堅持要隻貓要一齊坐客艙
之後係的確搵到一間航空公司係可以一齊坐客艙
不過要隻貓自己買一個位
同埋好似指定要坐唔記得係business定first class

據我所知回港嗰程香港檢疫條例，所有民航客機一定要寄倉。( 私人飛機不在此限)
所以即使揾到航空公司俾佢同我一齊上飛機都無用，太多新聞寄倉出事。去轉旅行又唔係移民，無謂搏

最近見到好多單寵物搭飛機出事